只有柒婆見到好多人去檢測, 唔通同今日係七月十四有關?

與恐怖分子、毒梟齊名，被列入美國指定制裁名單（Specially Designated National List ，SDN）的鄭月娥

鬼門今晚會關
指鹿為馬人仕小心
拉佢地去勾舌地獄

今晚12點後先鬼節咁快關？

繼底褲口罩, 又一敗筆
重瀨9果D叫杯葛廢測的醫生、醫護人士

郑月娥

你對, 已FC!

三萬小心D!

唔怪得有61.5慢人登記, 但約半數人甩底
係市民見唔到je!
今日係七月14, 有怪莫怪!

聽聞時日無多既人 先見到咁多

擔心佢時日無多tim

支持相信無人無介意

會